「金庸」以前睇小說 最期待一定係呢d

郭vs 梅

傻姑日字沖拳

（唔記得 ）

呢幾張都係 射鵰

一話接一話既插圖
再睇接住果一話既內容
睇到去圖描述緊果部分
又翻返向前睇返張圖，再意境一下果陣既情況

真係好撚正

有D係王司馬畫

第三張唔係黃同周玩彈石咩？

黑沼隱女

好似係 雙手互縛

周伯通黃藥師彈石
呃咗本九陰真經

樓主有無四章

楊過 姑姑
呢張應該係 神鵰 最尾果張

我都係google 搵

一睇d圖 d 回憶返晒來
E.g.
中學夜晚唔訓用微光係被入面偷睇小說
第日返學閪迷

最瘋狂試過唔訓
三日睇晒倚天 四本

光明頂 大戰 滅絕（滅絕手持倚天劍）

呢張經典 我睇到呢一章 張圖完全震懾左我

最鍾意呢張

細過個時有睇過~

呢個post高質~

神鵰 楊過 vs 絕情谷

蒙古 攻 襄陽

郭大俠 「梯雲縱」
（城門關左 郭靖施展 梯雲縱 欲爬上城牆，最後失敗）

陽過救郭

幻想圖

深山初遇神鵰（達哥）

郭大小姐 公主病發作 揮劍斬楊過右手

一時時啦 有時會破壞左個幻想

最記得佢描述到D女天仙咁靚
張插圖就係村姑咁樣

例如？

呢樣真

agree

姑姑巧遇周伯通 學雙手互縛

全真教上 力戰三怪

第一次睇神DEAL
明明J緊李莫愁兩師徒
點知兩版之後張插圖

我記得 倚攻畫 小昭 幾靚

天

唔止插圖 電視劇黎講除左劉亦菲版神鵰

其他都係破壞幻想系列

劉亦菲版係創造幻想

查生話劉小姐西口西面唔似小龍女

其實 我覺得黃蓉 林依晨演得唔似
（唔係話林演技唔得 但同書描述既黃蓉比 真係無feel
相反 姑姑由劉亦菲演 就真係 ）

咁小說入面 小龍女的確係無表情 冰冷嫁嘛

黃李鬥智

楊過右手衣袖帶氣勁一撥 把火撥開
發現郭芙

喼神！

黃蓉 vs 裘千尺

楊替龍 著急

查總應該係鐘意d大媽type

最好個look成個7,80年代阿姐款就岩哂佢

江湖流傳一位「一人一鵰」既 蒙面怪俠

氣壓萬（猛）獸

李若彤都好正

點解全部都神雕

張無忌玩腳

郭二姑娘 艷遇 楊過

Bday Show

倚天光明頂一役安排真係神級
個緊張刺激全套金庸都冇邊段比得上
睇開跟本停唔到

好似有巴打講左
d女角色明明話係絕頂美女點知睇圖好豬

慢慢黎
我都係down完圖 再憑記憶咁 補返一兩句

無撚有錯
真係睇到大氣都唔夠膽抖

黃老邪 楊過 真人show

珍 重 萬 千

光明頂真係好正

群雄力守 襄陽

我誇張到 睇到幻想唔到個意境 就再跳前幾頁 再睇多次

有 好似有張有畫到

點解我當時睇既人無字版

睇到心都up

唔明

好正 將小說個意像具現化晒出黎

風雪驚變

江南七怪

大漠風沙

黑風雙煞

彎弓射鵰

我鍾意射神倚呢個插畫家多過天龍，笑傲嗰個(係咪王司馬？)
呢個精緻好多，好有意境

崖頂疑陣

比武招親

各顯神通

鐘槍破犁

冤家聚頭

樓主講中哂

長春服輸

亢龍有悔
（楊康 念慈）

五湖廢人

桃花島主

神龍擺尾

射鵰唔太熟 好多都唔記得圖中既情節

而家都仲有呢d插圖
利伸屋企有幾套金庸

九陰真經

雙手互搏

三道試題

洪濤群鯊

竄改經文

千鈞巨石

騎鯊遨遊

大鬧禁宮

密室療傷
（郭靖邪淫）

荒村野店

以前有套三國志插畫版又係好正.
其實插畫書可惜無咩題材, 唔係真係好正.

新盟舊約

軒轅台前
（楊康偽裝丐幫幫主）

鐵掌峰頂
（棒打魯有腳）

黑沼隱女
（尋醫）

一燈大師
（求醫）

古裝太多寬鬆，搞到個個男好似有啤酒肚

鴛鴦錦帕

湍江險灘

來日大難

島上巨變

鐵槍廟中

其實 都正

大軍西征

從天而降

錦囊密令

是非善惡

華山論劍

射鵰篇 -完-

只係有d破壞心中的大俠形象

好正

時代既定義黎姐

就好似我地呢代，英雄 一定要有緊身制服 同大隻

E.g. 美國隊長

天龍八部

倚天篇

天涯思君不可忘
（何足道）

武當山頂松柏長

寶刀百煉生玄光

字作喪亂意彷徨

皓臂似玉梅花妝

浮槎北淏海茫茫

誰送冰舸來仙鄉

窮發十載泛歸航

七俠聚會樂未央

百歲壽宴摧肝腸

有女長舌利如槍

針其膏兮藥其肓

不悔仲子逾我牆

當道時見中山狼

奇謀秘計夢一場

呢個post高汁

樓主中文好勁

屌你笑尻我？

D名 原書引用

剝極而復參九陽

青翼出沒一笑揚
（呢句好正）

倚天長劍飛寒鋩

禍起蕭牆破金湯

與子共穴相扶將
（小昭bb )

排難解紛當六強

群雄歸心約三章

靈芙醉客綠柳莊
（有請 腦魔 ）

太極初傳柔克剛

舉火燎天何煌煌

我記得有三國演義

三國我無睇過

俊貌玉面甘毀傷

百尺高塔任迴翔

恩斷義絕紫衫王

四女同舟何所望

東西永隔如參商

刀劍齊失人云亡

冤蒙不白愁欲狂

簫長琴短衣流黃

新婦素手裂紅裳

屠獅有會孰為殃

好懷念、中學喪煲小說既年代

見到呢啲圖啲回憶返曬嚟

出左黎做野 忙撚到覺都唔夠訓

夭矯三松郁青蒼

天下英雄莫能當

君子可欺之以方

秘笈兵書此中藏

不識張郎是張郎

倚天 -完-

以前係公共圖書館借返嚟睇 ，有次借左1，2，4 （唔記得邊本啦，總之大書4本），睇完兩本之後要搵3，果時啲圖書檢索又尻屎，結果日由土瓜灣紅蘋果一路掃到落紅磡尖東再去返何文田都搵唔到，大書細書都冇，好撚似道友趕上電咁

聽到都覺得好撚慘

射鵰歐陽鋒畫得好差，不過都及唔上王司馬，笑傲江湖一套咁好既神作就係咁被插圖拉低左水準

我以前年代係要吼住管理員推返已整理好啲還書上架架車仔搶金庸小說，遲一分鐘熱門長篇全部會俾人搶晒

小學未畢業睇晒金庸全集，好多唔識不過睇完前文後理其實會明個意思。

中學反而走去睇衛斯理

呢樣真 醜到驚

我係用預約 一炮過預約晒4本

上面有

塞外牛羊空許約

神鵰篇

風月無情

故人之子

投師終南

全真門下

活死人墓

玉女心經

重陽遺刻

白衣少女

百計避敵

少年英俠

風塵困頓

英雄大宴

武林盟主

禮教大防

東邪門人

殺父深仇

絕情幽谷

公孫谷主

地底老婦

俠之大者

襄陽鏖兵

危城女嬰

手足情仇

驚心動魄

內憂外患

神鵰重劍

鬥智鬥力

洞房花燭

劫難重重

離合無常

半枚靈丹

情是何物

風陵夜話

排難解紛

三枚金針

全死圖

生辰大禮

三世恩怨

生死茫茫

大戰襄陽

華山之巔

唔係掛

屌係喎,我重貼過!!

風月無情

故人之子

投師終南

全真門下

活死人墓

巴打我都係小學已經睇哂金庸全集

不過中學再翻睇過幾次
最中意倚天，睇左4，5次

楊鐵心鐵漢柔情

玉女心經

重陽遺刻

白衣少女

百計避敵

少年英雄

中學睇已經無呢啲圖